[818] Sir, follow me!

سيدي ، من فضلك اتبعني!

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

先生，跟我來！

sir, sundan mo ako!

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

Monsieur, vient avec moi!